其實TL唱live真心唔差……好過黃宗澤……

what's up party people?!?!

跳住唱都食cd

生活像一場遊戲 讓我自由地高飛

fans叫得好雀躍

樓豬TL本人？

見到連登都有咁多TL fans
好感動

點解呢排連登咁多人講呢條友

又跳又唱重要rap 改觀了

係 123

我都想係 我這樣討厭 他完美如此

人紅自然多人講😤

大家唔洗怕羞喎，做TL fans
鐘意TL 就一齊party with TL

TL 已經超越左城城做新一代舞王

想知關於我 I don't mind bro

TL比起我庭更加值得紅

肛交with TL

anal party

樂壇有救喇 譚廢老學下人唱歌喇

好想知班dancer跳緊嗰陣諗緊啲咩

條友肛交上左新聞

公道啲講，澤仔唱功暫時仲係香港第一

不過TL嘅進步空間同潛力都好大下，不出3年應該可以超越到澤仔

樹埋碑碑